<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.7.4">Jekyll</generator><link href="https://support.eventinsight.io//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://support.eventinsight.io//" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-10-17T10:25:22+02:00</updated><id>https://support.eventinsight.io//</id><title type="html">Support</title><subtitle>De support pagina van EventInsight.</subtitle><author><name>Tim de Wilde</name><email>tim@eventinsight.io</email></author><entry><title type="html">Getting Started</title><link href="https://support.eventinsight.io//getting_started/" rel="alternate" type="text/html" title="Getting Started" /><published>2018-10-17T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-17T00:00:00+02:00</updated><id>https://support.eventinsight.io//getting_started</id><content type="html" xml:base="https://support.eventinsight.io//getting_started/">&lt;p&gt;Om een mobiele applicatie succesvol en gestroomlijnd op te kunnen zetten, zijn er aantal stappen nodig die op deze pagina zijn vermeld. Het is aan te raden deze stappen aandachtig door te lezen zodat ze in 1 klap succesvol voltooid kunnen worden.&lt;/p&gt;

&lt;h4 class=&quot;no_toc&quot; id=&quot;inhoud-van-dit-artikel&quot;&gt;Inhoud van dit artikel&lt;/h4&gt;
&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#overzicht&quot; id=&quot;markdown-toc-overzicht&quot;&gt;Overzicht&lt;/a&gt;    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#neem-kort-de-tijd&quot; id=&quot;markdown-toc-neem-kort-de-tijd&quot;&gt;Neem kort de tijd&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#registratie-app-providers&quot; id=&quot;markdown-toc-registratie-app-providers&quot;&gt;Registratie app providers&lt;/a&gt;    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#apple&quot; id=&quot;markdown-toc-apple&quot;&gt;Apple&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#google&quot; id=&quot;markdown-toc-google&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#tijdslijn&quot; id=&quot;markdown-toc-tijdslijn&quot;&gt;Tijdslijn&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#vragenlijst&quot; id=&quot;markdown-toc-vragenlijst&quot;&gt;Vragenlijst&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#geen-apple-device&quot; id=&quot;markdown-toc-geen-apple-device&quot;&gt;Geen apple device?&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&quot;overzicht&quot;&gt;Overzicht&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;h4 id=&quot;neem-kort-de-tijd&quot;&gt;Neem kort de tijd&lt;/h4&gt;

  &lt;p&gt;Het volledig doorwerken van de stappen kost ongeveer 30 minuten. Neem dus eenmaal de tijd; daarna kunnen wij het overnemen!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;De volgende dingen moeten geregeld worden en per stuk staat hieronder uitgebreid beschreven wat er van jollie verwacht wordt.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Het registratieproces voor het Apple ID (dit kost extra tijd en moet snel geregeld worden)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Registratie van Google Play-store account. Dit is optioneel&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Een tijdlijn voor de verschillende data die we moeten vaststellen, zodat de launch gestroomlijnd verloopt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Invullen van de vragenlijst die is toegestuurd door ons&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&quot;registratie-app-providers&quot;&gt;Registratie app providers&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;apple&quot;&gt;Apple&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Zoals al eerder vermeld is voor het in de Apple Appstore plaatsen van de app een Apple developersaccount vereist. Voor het aanmaken van een apple developers account is een Apple ID vereist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het kost helaas 1 keer wat tijd om een Apple account aan te maken, maar zodra deze er is hoeft dit voor een volgend event niet nog een keer te gebeuren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De volgende stappen dienen genomen te worden om een geldige Apple developersaccount te hebben:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Maak een Apple ID is aan via: &lt;a href=&quot;https://appleid.apple.com/account#!&amp;amp;page=create.&quot;&gt;https://appleid.apple.com/account#!&amp;amp;page=create&lt;/a&gt;. Het is belangrijk dat twee-staps verificatie aan staat, anders kan je de membership voorwaarden niet accepteren.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Geen eigen wachtwoord&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Wij raden je aan geen eigen of wachtwoorden van de organisatie te gebruiken. Je kan een willekeurig wachtwoord aanmaken via: &lt;a href=&quot;http://www.onlinewachtwoordgenerator.nl/&quot;&gt;http://www.onlinewachtwoordgenerator.nl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Gebruik een apart e-mailadres&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Maak een apart email adres aan voor dit Apple account, bijvoorbeeld: developers@jouworganisatie.com.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;We raden het af om adressen te gebruiken waar Almanapp of EventInsight in staat, omdat dat conflicten kan opleveren met onze eigen Store accounts. Dit levert mogelijk vertraging op en dat willen we voorkomen. Apple heeft het liefst een domein van je eigen organisatie.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Na het aanmaken van het AppleID, dient two-factor authenticatie nog aangezet te worden. Dit kan door middel van een Apple device. Op &lt;a href=&quot;https://support.apple.com/nl-nl/HT204915&quot;&gt;deze pagina&lt;/a&gt; staat beschreven welke stappen hiervoor genomen moeten worden.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Geen Apple device?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Op het moment dat er geen Apple device beschikbaar is, raden wij aan om iemand te zoeken waarvan deze te lenen is. Mocht dit niet mogelijk is, dient er contact opgenomen te worden met Apple. &lt;a href=&quot;http://docs.eventinsight.io/start/#geendevice&quot;&gt;Klik hier&lt;/a&gt; voor meer informatie.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vervolgens kan je voor je apple id een apple developers account aanvragen via de volgende link: &lt;a href=&quot;https://developer.apple.com/programs/enroll/&quot;&gt;https://developer.apple.com/programs/enroll/&lt;/a&gt;. Dit dient gedaan te worden met een het zojuist aangemaakte Apple ID.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;D-U-N-S Nummer&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Mocht je organisatie een rechtsvorm zijn (stichting of b.v/n.v.) dien je de optie organisation te kiezen en heb een D-U-N-S nummer nodig.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Dit nummer is meegestuurd naar je per e-mail of is op te vragen via: &lt;a href=&quot;http://europe.dnb.com/find-my-DUNS/&quot;&gt;http://europe.dnb.com/find-my-DUNS/&lt;/a&gt;. Deze site is wat onduidelijk, dus vraag ons gerust om hulp!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Na het invullen van de betaalgegevens (creditcard) kom je op een pagina waar iets staat als: ‘Your enrolment is being proccessed.’&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Genereer een app specific password. Dit kan via de volgende link: &lt;a href=&quot;https://support.apple.com/nl-nl/HT204397&quot;&gt;https://support.apple.com/nl-nl/HT204397&lt;/a&gt;. Je kan deze later in de vragenlijst invullen!&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Houd het emailadres in de gaten waar het AppleID aan gekoppeld is. Eventuele vragen van de kant van Apple zullen hierop binnenkomen.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Zodra de enrollment processed is, krijg je hiervan een bericht. Hierna dien je nog de development voorwaarden op &lt;a href=&quot;https://developers.apple.com/&quot;&gt;https://developers.apple.com&lt;/a&gt; te accepteren.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Graag horen wij of de enrollment goed is verlopen, dan kunnen we ermee aan de slag!&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;google&quot;&gt;Google&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Daarnaast is ook mogelijk dat wij voor de Android playstore de app plaatsen onder jullie eigen account. Het bestekan je dit ook doen via een nieuwe googleaccount.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je kan je aanmelden voor het Google Play account via de volgende link: &lt;a href=&quot;https://support.google.com/googleplay/android-developer/answer/6112435?hl=en&quot;&gt;https://support.google.com/googleplay/android-developer/answer/6112435?hl=en&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mocht je geen Google Play account aanmaken dan plaatsen wij de app in de Android Playstore onder onze eigen EventInsight account. &lt;strong&gt;Wij raden aan om de app via het EventInsight te publiceren.&lt;/strong&gt; Dit kost het minste tijd, en de gebruikers zien over het algemeen niet wie degene is die het heeft gepubliceerd.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tijdslijn&quot;&gt;Tijdslijn&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Het is belangrijk dat het voor beide partijen duidelijk wanneer de volgende deadlines staan.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Invullen van de vragenlijst door jullie&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Aanleveren van het beheerpaneel door ons (2 dagen nadat vragenlijst volledig is ingevuld)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Zo volledig mogelijk gevulde app (uiterlijk 2 weken voor livedatum van de app)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Apple ID moet geleverd zijn met geldig developers account (uiterlijk 2 weken voor livedatum app)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Datum dat jullie de app live willen hebben voor de deelnemers&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Via het vragenformulier horen we graag wanneer de app live moet zijn. Houd rekening met bovenstaande termijnen!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vragenlijst&quot;&gt;Vragenlijst&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Via de mail hebben jullie een link gekregen met de persoonlijke online vragenlijst die ingevuld moet worden voordat wij een beheerpaneel kunnen aanmaken. Het is belangrijk dat jullie de wachtwoorden die jullie invullen ook goed opslaan zodat jullie vervolgens kunnen inloggen. Op de volgende link staat jullie vragenlijst.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Zonder volledig ingevulde vragenlijst kunnen wij jullie app niet publiceren!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;geen-apple-device&quot;&gt;Geen apple device?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Indien er geen Apple device voorhanden is, dient er een verzoek te worden verstuurd naar Apple via de volgende link: &lt;a href=&quot;https://developer.apple.com/support/&quot;&gt;https://developer.apple.com/support/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Klik vervolgens op:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Support&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Contact us (hiervoor dien je ingelogd te zijn)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Membership &amp;amp; account&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Program enrollment&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Geef vervolgens aan dat je via ons een app wilt laten bouwen, maar dat je geen Apple Device beschikbaar hebt om two factor authenticatie aan te zetten.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Support&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Wij zouden deze stap ontzettend graag overnemen, maar dit mag helaas niet. Apple laat het account niet door zodra het via ons wordt aangevraagd.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Voorbeeld bericht&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;I want to register for an Apple Development account, but I don’t have an iPhone/Apple device to use for the enabling of the 2FA.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;We want to push the app of Event Insight. We have been told that you can provide a solution without activating 2FA (Case number: 100641004225).&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Regards,&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</content><author><name>EventInsight</name></author><summary type="html">Om een mobiele applicatie succesvol en gestroomlijnd op te kunnen zetten, zijn er aantal stappen nodig die op deze pagina zijn vermeld. Het is aan te raden deze stappen aandachtig door te lezen zodat ze in 1 klap succesvol voltooid kunnen worden. Inhoud van dit artikel Overzicht Neem kort de tijd Registratie app providers Apple Google Tijdslijn Vragenlijst Geen apple device? Overzicht Neem kort de tijd Het volledig doorwerken van de stappen kost ongeveer 30 minuten. Neem dus eenmaal de tijd; daarna kunnen wij het overnemen! De volgende dingen moeten geregeld worden en per stuk staat hieronder uitgebreid beschreven wat er van jollie verwacht wordt. Het registratieproces voor het Apple ID (dit kost extra tijd en moet snel geregeld worden) Registratie van Google Play-store account. Dit is optioneel Een tijdlijn voor de verschillende data die we moeten vaststellen, zodat de launch gestroomlijnd verloopt. Invullen van de vragenlijst die is toegestuurd door ons Registratie app providers Apple Zoals al eerder vermeld is voor het in de Apple Appstore plaatsen van de app een Apple developersaccount vereist. Voor het aanmaken van een apple developers account is een Apple ID vereist. Het kost helaas 1 keer wat tijd om een Apple account aan te maken, maar zodra deze er is hoeft dit voor een volgend event niet nog een keer te gebeuren. De volgende stappen dienen genomen te worden om een geldige Apple developersaccount te hebben: Maak een Apple ID is aan via: https://appleid.apple.com/account#!&amp;amp;page=create. Het is belangrijk dat twee-staps verificatie aan staat, anders kan je de membership voorwaarden niet accepteren. Geen eigen wachtwoord Wij raden je aan geen eigen of wachtwoorden van de organisatie te gebruiken. Je kan een willekeurig wachtwoord aanmaken via: http://www.onlinewachtwoordgenerator.nl Gebruik een apart e-mailadres Maak een apart email adres aan voor dit Apple account, bijvoorbeeld: developers@jouworganisatie.com. We raden het af om adressen te gebruiken waar Almanapp of EventInsight in staat, omdat dat conflicten kan opleveren met onze eigen Store accounts. Dit levert mogelijk vertraging op en dat willen we voorkomen. Apple heeft het liefst een domein van je eigen organisatie. Na het aanmaken van het AppleID, dient two-factor authenticatie nog aangezet te worden. Dit kan door middel van een Apple device. Op deze pagina staat beschreven welke stappen hiervoor genomen moeten worden. Geen Apple device? Op het moment dat er geen Apple device beschikbaar is, raden wij aan om iemand te zoeken waarvan deze te lenen is. Mocht dit niet mogelijk is, dient er contact opgenomen te worden met Apple. Klik hier voor meer informatie. Vervolgens kan je voor je apple id een apple developers account aanvragen via de volgende link: https://developer.apple.com/programs/enroll/. Dit dient gedaan te worden met een het zojuist aangemaakte Apple ID. D-U-N-S Nummer Mocht je organisatie een rechtsvorm zijn (stichting of b.v/n.v.) dien je de optie organisation te kiezen en heb een D-U-N-S nummer nodig. Dit nummer is meegestuurd naar je per e-mail of is op te vragen via: http://europe.dnb.com/find-my-DUNS/. Deze site is wat onduidelijk, dus vraag ons gerust om hulp! Na het invullen van de betaalgegevens (creditcard) kom je op een pagina waar iets staat als: ‘Your enrolment is being proccessed.’ Genereer een app specific password. Dit kan via de volgende link: https://support.apple.com/nl-nl/HT204397. Je kan deze later in de vragenlijst invullen! Houd het emailadres in de gaten waar het AppleID aan gekoppeld is. Eventuele vragen van de kant van Apple zullen hierop binnenkomen. Zodra de enrollment processed is, krijg je hiervan een bericht. Hierna dien je nog de development voorwaarden op https://developers.apple.com te accepteren. Graag horen wij of de enrollment goed is verlopen, dan kunnen we ermee aan de slag! Google Daarnaast is ook mogelijk dat wij voor de Android playstore de app plaatsen onder jullie eigen account. Het bestekan je dit ook doen via een nieuwe googleaccount. Je kan je aanmelden voor het Google Play account via de volgende link: https://support.google.com/googleplay/android-developer/answer/6112435?hl=en Mocht je geen Google Play account aanmaken dan plaatsen wij de app in de Android Playstore onder onze eigen EventInsight account. Wij raden aan om de app via het EventInsight te publiceren. Dit kost het minste tijd, en de gebruikers zien over het algemeen niet wie degene is die het heeft gepubliceerd. Tijdslijn Het is belangrijk dat het voor beide partijen duidelijk wanneer de volgende deadlines staan. Invullen van de vragenlijst door jullie Aanleveren van het beheerpaneel door ons (2 dagen nadat vragenlijst volledig is ingevuld) Zo volledig mogelijk gevulde app (uiterlijk 2 weken voor livedatum van de app) Apple ID moet geleverd zijn met geldig developers account (uiterlijk 2 weken voor livedatum app) Datum dat jullie de app live willen hebben voor de deelnemers Via het vragenformulier horen we graag wanneer de app live moet zijn. Houd rekening met bovenstaande termijnen! Vragenlijst Via de mail hebben jullie een link gekregen met de persoonlijke online vragenlijst die ingevuld moet worden voordat wij een beheerpaneel kunnen aanmaken. Het is belangrijk dat jullie de wachtwoorden die jullie invullen ook goed opslaan zodat jullie vervolgens kunnen inloggen. Op de volgende link staat jullie vragenlijst. Zonder volledig ingevulde vragenlijst kunnen wij jullie app niet publiceren! Geen apple device? Indien er geen Apple device voorhanden is, dient er een verzoek te worden verstuurd naar Apple via de volgende link: https://developer.apple.com/support/ Klik vervolgens op: Support Contact us (hiervoor dien je ingelogd te zijn) Membership &amp;amp; account Program enrollment Geef vervolgens aan dat je via ons een app wilt laten bouwen, maar dat je geen Apple Device beschikbaar hebt om two factor authenticatie aan te zetten. Support Wij zouden deze stap ontzettend graag overnemen, maar dit mag helaas niet. Apple laat het account niet door zodra het via ons wordt aangevraagd. Voorbeeld bericht I want to register for an Apple Development account, but I don’t have an iPhone/Apple device to use for the enabling of the 2FA. We want to push the app of Event Insight. We have been told that you can provide a solution without activating 2FA (Case number: 100641004225). Regards,</summary></entry><entry><title type="html">Een spreker toevoegen</title><link href="https://support.eventinsight.io//post104/" rel="alternate" type="text/html" title="Een spreker toevoegen" /><published>2018-10-16T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-16T00:00:00+02:00</updated><id>https://support.eventinsight.io//post104</id><content type="html" xml:base="https://support.eventinsight.io//post104/">&lt;p&gt;In dit artikel leert u om een spreker toe te voegen aan een programma item. Uw deelnemers kunnen dan gelijk in het programma zien wie spreekt.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;benodigdheden&quot;&gt;Benodigdheden&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Een user account voor de spreker (zie: &lt;a href=&quot;/post102/&quot;&gt;Een user toevoegen&lt;/a&gt;).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Een programma-item om de spreker aan te linken (zie: &lt;a href=&quot;/post101/&quot;&gt;Een programma item toevoegen&lt;/a&gt;).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;een-spreker-toevoegen&quot;&gt;Een spreker toevoegen&lt;/h2&gt;

&lt;figure data-uk-lightbox=&quot;animation: slide&quot;&gt;
    &lt;a class=&quot;uk-inline&quot; href=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/spreker-toevoegen-post1.jpg&quot; caption=&quot;In het overzicht kunt u het programma-item wijzigen.&quot;&gt;
        &lt;img src=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/spreker-toevoegen-post1.jpg&quot; /&gt;
        &lt;div class=&quot;uk-position-center&quot;&gt;
            &lt;span data-uk-overlay-icon=&quot;&quot;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;figcaption data-uk-grid=&quot;&quot; class=&quot;uk-flex-right&quot;&gt;&lt;span class=&quot;uk-width-auto&quot;&gt;In het overzicht kunt u het programma-item wijzigen.&lt;/span&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Ga met uw muis over het kopje “Content” en klik op “Program”.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Kies een menu-item en klik op de bijbehorende “wijzig” knop (zie foto).&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;figure data-uk-lightbox=&quot;animation: slide&quot;&gt;
    &lt;a class=&quot;uk-inline&quot; href=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/spreker-toevoegen-post2.jpg&quot; caption=&quot;Het 'Speakers' invoerveld.&quot;&gt;
        &lt;img src=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/spreker-toevoegen-post2.jpg&quot; /&gt;
        &lt;div class=&quot;uk-position-center&quot;&gt;
            &lt;span data-uk-overlay-icon=&quot;&quot;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;figcaption data-uk-grid=&quot;&quot; class=&quot;uk-flex-right&quot;&gt;&lt;span class=&quot;uk-width-auto&quot;&gt;Het 'Speakers' invoerveld.&lt;/span&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Eenmaal in dit menu, zoek het invoerveld “Speakers” op en vul de naam in van de spreker.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Klik op “Add” om de spreker toe te voegen.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Klik op “Save Changes” onderaan de pagina om op te slaan.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Uw spreker is toegevoegd!&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name>Tim de Wilde</name></author><category term="featured" /><summary type="html">In dit artikel leert u om een spreker toe te voegen aan een programma item. Uw deelnemers kunnen dan gelijk in het programma zien wie spreekt. Benodigdheden Een user account voor de spreker (zie: Een user toevoegen). Een programma-item om de spreker aan te linken (zie: Een programma item toevoegen). Een spreker toevoegen In het overzicht kunt u het programma-item wijzigen. Ga met uw muis over het kopje “Content” en klik op “Program”. Kies een menu-item en klik op de bijbehorende “wijzig” knop (zie foto). Het 'Speakers' invoerveld. Eenmaal in dit menu, zoek het invoerveld “Speakers” op en vul de naam in van de spreker. Klik op “Add” om de spreker toe te voegen. Klik op “Save Changes” onderaan de pagina om op te slaan. Uw spreker is toegevoegd!</summary></entry><entry><title type="html">Iets aan het menu toevoegen</title><link href="https://support.eventinsight.io//post103/" rel="alternate" type="text/html" title="Iets aan het menu toevoegen" /><published>2018-10-16T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-16T00:00:00+02:00</updated><id>https://support.eventinsight.io//post103</id><content type="html" xml:base="https://support.eventinsight.io//post103/">&lt;ul class=&quot;no_toc&quot; id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#overzicht-navigation&quot; id=&quot;markdown-toc-overzicht-navigation&quot;&gt;Overzicht Navigation&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#een-default-menu-item-toevoegen&quot; id=&quot;markdown-toc-een-default-menu-item-toevoegen&quot;&gt;Een default menu-item toevoegen&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#zelf-een-menu-item-toevoegen&quot; id=&quot;markdown-toc-zelf-een-menu-item-toevoegen&quot;&gt;Zelf een menu-item toevoegen&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;In dit artikel leert u om iets toe te voegen (denk aan een programma, chatpagina, etc.) aan uw app-menu.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;overzicht-navigation&quot;&gt;Overzicht Navigation&lt;/h2&gt;

&lt;figure data-uk-lightbox=&quot;animation: slide&quot;&gt;
    &lt;a class=&quot;uk-inline&quot; href=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/toevoegen-menu-post1.jpg&quot; caption=&quot;In het Navigation overzicht kunt u menu-items toevoegen.&quot;&gt;
        &lt;img src=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/toevoegen-menu-post1.jpg&quot; /&gt;
        &lt;div class=&quot;uk-position-center&quot;&gt;
            &lt;span data-uk-overlay-icon=&quot;&quot;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;figcaption data-uk-grid=&quot;&quot; class=&quot;uk-flex-right&quot;&gt;&lt;span class=&quot;uk-width-auto&quot;&gt;In het Navigation overzicht kunt u menu-items toevoegen.&lt;/span&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Log in het beheerpaneel.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ga met uw muis over het kopje “App” en klik “Navigation” aan.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&quot;een-default-menu-item-toevoegen&quot;&gt;Een default menu-item toevoegen&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Om makkelijk iets aan het menu toe te voegen zoals de homepagina of een programma, kunt u op een van de gele blokjes bovenaan klikken. Dit voegt gelijk een pagina toe!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;zelf-een-menu-item-toevoegen&quot;&gt;Zelf een menu-item toevoegen&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Kunt u uw gewenste menu-item niet tussen de gele blokjes vinden? Dan kunt u er zelf een aanmaken.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Klik op de knop “Add new item”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vul de naam in van het menu-item en kies een icoon.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Nu moet u bepalen wat er weergegeven moet worden als er op dit menu-item wordt geklikt. Kies bij “link” de inhoud die bij de pagina hoort.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Klik op “Add navigation item” om toe te voegen!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name>Tim de Wilde</name></author><category term="featured" /><summary type="html">Overzicht Navigation Een default menu-item toevoegen Zelf een menu-item toevoegen In dit artikel leert u om iets toe te voegen (denk aan een programma, chatpagina, etc.) aan uw app-menu. Overzicht Navigation In het Navigation overzicht kunt u menu-items toevoegen. Log in het beheerpaneel. Ga met uw muis over het kopje “App” en klik “Navigation” aan. Een default menu-item toevoegen Om makkelijk iets aan het menu toe te voegen zoals de homepagina of een programma, kunt u op een van de gele blokjes bovenaan klikken. Dit voegt gelijk een pagina toe! Zelf een menu-item toevoegen Kunt u uw gewenste menu-item niet tussen de gele blokjes vinden? Dan kunt u er zelf een aanmaken. Klik op de knop “Add new item”. Vul de naam in van het menu-item en kies een icoon. Nu moet u bepalen wat er weergegeven moet worden als er op dit menu-item wordt geklikt. Kies bij “link” de inhoud die bij de pagina hoort. Klik op “Add navigation item” om toe te voegen!</summary></entry><entry><title type="html">Een user toevoegen</title><link href="https://support.eventinsight.io//post102/" rel="alternate" type="text/html" title="Een user toevoegen" /><published>2018-10-15T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-15T00:00:00+02:00</updated><id>https://support.eventinsight.io//post102</id><content type="html" xml:base="https://support.eventinsight.io//post102/">&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#overzicht-users&quot; id=&quot;markdown-toc-overzicht-users&quot;&gt;Overzicht users&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#een-user-toevoegen&quot; id=&quot;markdown-toc-een-user-toevoegen&quot;&gt;Een user toevoegen&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;In dit artikel leert u een nieuwe user toe te voegen. Hiermee kunt u gewone deelnemers toevoegen, maar ook bijvoorbeeld sprekers van uw event.&lt;/p&gt;

&lt;figure data-uk-lightbox=&quot;animation: slide&quot;&gt;
    &lt;a class=&quot;uk-inline&quot; href=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/user-add-post1.jpg&quot; caption=&quot;Ga naar de pagina met het overzicht van de users.&quot;&gt;
        &lt;img src=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/user-add-post1.jpg&quot; /&gt;
        &lt;div class=&quot;uk-position-center&quot;&gt;
            &lt;span data-uk-overlay-icon=&quot;&quot;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;figcaption data-uk-grid=&quot;&quot; class=&quot;uk-flex-right&quot;&gt;&lt;span class=&quot;uk-width-auto&quot;&gt;Ga naar de pagina met het overzicht van de users.&lt;/span&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;h2 id=&quot;overzicht-users&quot;&gt;Overzicht users&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Log in het beheerpaneel.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ga met uw muis over het kopje “Participants” en klik “Users” aan.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&quot;een-user-toevoegen&quot;&gt;Een user toevoegen&lt;/h2&gt;

&lt;figure data-uk-lightbox=&quot;animation: slide&quot;&gt;
    &lt;a class=&quot;uk-inline&quot; href=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/user-add-post2.jpg&quot; caption=&quot;In het overzicht kunt u nieuwe users toevoegen.&quot;&gt;
        &lt;img src=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts/screenshots/user-add-post2.jpg&quot; /&gt;
        &lt;div class=&quot;uk-position-center&quot;&gt;
            &lt;span data-uk-overlay-icon=&quot;&quot;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;figcaption data-uk-grid=&quot;&quot; class=&quot;uk-flex-right&quot;&gt;&lt;span class=&quot;uk-width-auto&quot;&gt;In het overzicht kunt u nieuwe users toevoegen.&lt;/span&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Klik op de knop “+ New user item”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hier vindt u een scherm met invoervelden. Deze velden zijn niet verplicht in te vullen, dus u heeft de vrijheid om ze zo veel, of zo weinig te gebruiken als u wilt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Klik op de knop “Save changes” beneden aan de pagina om op te slaan.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th&gt; &lt;/th&gt;
      &lt;th&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Naam invoerveld&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Beschrijving&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Activation code&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De activatiecode die ingevuld moet worden bij het inloggen. Dit kunt u over het algemeen leeg laten, omdat deze code automatisch gegenereerd wordt.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Is the code open for registration?&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Geeft aan of de code al gebruikt is bij het registreren of niet.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Privacy Setting&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Instelling voor de weergave van het account voor andere gebruikers. Dit kan compleet afgeschermd zijn (hidden) alleen de naam (name only) compleet zichtbaar (public) of uw eigen instelling (costum).&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Voornaam&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De voornaam van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Infix name&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Het tussenvoegsel van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Achternaam&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De achternaam van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;E-mail&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De E-mail van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Type&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De machtigingen van de user. Wanneer u een admin- of hosttype aangeeft krijgt deze user meer rechten en toegang tot het beheerpaneel.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Profile Image&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Profiel afbeelding van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Birthday&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Verjaardag van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Geslacht&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Geslacht van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Company name&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Het bedrijf waar de gebruiker in functie is.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Company role&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De functie binnen het bedrijf van de gebruiker.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Telefoonnummer&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Het telefoonnummer van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Description&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Een beschrijving van de user die terug te vinden is op zijn of haar profiel.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Linkedin Profiel&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Het Linkedin profiel van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Tags&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Hier kunt u uw zelfgemaakte tags (via Settings-&amp;gt;App Settings-&amp;gt;Tags) toevoegen aan de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Personal Program&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Hier kunt u programma-items toevoegen die in het persoonlijke schema te komen staan van de user.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Companies associated with this user&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Hier kunt u bedrijf-items aan de user toevoegen die u heeft gemaakt (via Participants-&amp;gt;Companies).&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name>Tim de Wilde</name></author><category term="featured" /><summary type="html">Overzicht users Een user toevoegen In dit artikel leert u een nieuwe user toe te voegen. Hiermee kunt u gewone deelnemers toevoegen, maar ook bijvoorbeeld sprekers van uw event. Ga naar de pagina met het overzicht van de users. Overzicht users Log in het beheerpaneel. Ga met uw muis over het kopje “Participants” en klik “Users” aan. Een user toevoegen In het overzicht kunt u nieuwe users toevoegen. Klik op de knop “+ New user item”. Hier vindt u een scherm met invoervelden. Deze velden zijn niet verplicht in te vullen, dus u heeft de vrijheid om ze zo veel, of zo weinig te gebruiken als u wilt. Klik op de knop “Save changes” beneden aan de pagina om op te slaan.     Naam invoerveld Beschrijving Activation code De activatiecode die ingevuld moet worden bij het inloggen. Dit kunt u over het algemeen leeg laten, omdat deze code automatisch gegenereerd wordt. Is the code open for registration? Geeft aan of de code al gebruikt is bij het registreren of niet. Privacy Setting Instelling voor de weergave van het account voor andere gebruikers. Dit kan compleet afgeschermd zijn (hidden) alleen de naam (name only) compleet zichtbaar (public) of uw eigen instelling (costum). Voornaam De voornaam van de user. Infix name Het tussenvoegsel van de user. Achternaam De achternaam van de user. E-mail De E-mail van de user. Type De machtigingen van de user. Wanneer u een admin- of hosttype aangeeft krijgt deze user meer rechten en toegang tot het beheerpaneel. Profile Image Profiel afbeelding van de user. Birthday Verjaardag van de user. Geslacht Geslacht van de user. Company name Het bedrijf waar de gebruiker in functie is. Company role De functie binnen het bedrijf van de gebruiker. Telefoonnummer Het telefoonnummer van de user. Description Een beschrijving van de user die terug te vinden is op zijn of haar profiel. Linkedin Profiel Het Linkedin profiel van de user. Tags Hier kunt u uw zelfgemaakte tags (via Settings-&amp;gt;App Settings-&amp;gt;Tags) toevoegen aan de user. Personal Program Hier kunt u programma-items toevoegen die in het persoonlijke schema te komen staan van de user. Companies associated with this user Hier kunt u bedrijf-items aan de user toevoegen die u heeft gemaakt (via Participants-&amp;gt;Companies).</summary></entry><entry><title type="html">Een programma item toevoegen</title><link href="https://support.eventinsight.io//post101/" rel="alternate" type="text/html" title="Een programma item toevoegen" /><published>2018-10-15T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-15T00:00:00+02:00</updated><id>https://support.eventinsight.io//post101</id><content type="html" xml:base="https://support.eventinsight.io//post101/">&lt;h4 class=&quot;no_toc&quot; id=&quot;inhoud-van-dit-artikel&quot;&gt;Inhoud van dit artikel&lt;/h4&gt;
&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#overzicht-programma-items&quot; id=&quot;markdown-toc-overzicht-programma-items&quot;&gt;Overzicht programma items&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#een-programma-item-toevoegen&quot; id=&quot;markdown-toc-een-programma-item-toevoegen&quot;&gt;Een programma item toevoegen&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Leer in dit artikel hoe u het programma eenvoudig kunt importeren en beheren in onze applicatie. Voeg sessies toe, koppel sprekers &amp;amp; stel het persoonlijke programma van uw deelnemers samen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;overzicht-programma-items&quot;&gt;Overzicht programma items&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Login in het beheerpaneel&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ga met uw muis over content en klik Programma aan.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;figure data-uk-lightbox=&quot;animation: slide&quot;&gt;
    &lt;a class=&quot;uk-inline&quot; href=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts//screenshots/talk1.png&quot; caption=&quot;Ga naar de pagina met alle programma items.&quot;&gt;
        &lt;img src=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts//screenshots/talk1.png&quot; /&gt;
        &lt;div class=&quot;uk-position-center&quot;&gt;
            &lt;span data-uk-overlay-icon=&quot;&quot;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;figcaption data-uk-grid=&quot;&quot; class=&quot;uk-flex-right&quot;&gt;&lt;span class=&quot;uk-width-auto&quot;&gt;Ga naar de pagina met alle programma items.&lt;/span&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Op de volgende pagina ziet u een overzicht van alle programma. Op het moment dat u nog geen programma items heeft toegevoegd zal deze pagina leeg zijn.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;U kunt ook een excel sheet aanleveren met de programma onderdelen om deze in 1 klap snel te importeren. Neem hiervoor contact op met support.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;een-programma-item-toevoegen&quot;&gt;Een programma item toevoegen&lt;/h2&gt;

&lt;figure data-uk-lightbox=&quot;animation: slide&quot;&gt;
    &lt;a class=&quot;uk-inline&quot; href=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts//screenshots/talk2.png&quot; caption=&quot;Klik op '+ New session' om een nieuw item toe te voegen.&quot;&gt;
        &lt;img src=&quot;https://support.eventinsight.io//assets/posts//screenshots/talk2.png&quot; /&gt;
        &lt;div class=&quot;uk-position-center&quot;&gt;
            &lt;span data-uk-overlay-icon=&quot;&quot;&gt;&lt;/span&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;figcaption data-uk-grid=&quot;&quot; class=&quot;uk-flex-right&quot;&gt;&lt;span class=&quot;uk-width-auto&quot;&gt;Klik op '+ New session' om een nieuw item toe te voegen.&lt;/span&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Klik op “+ New session” om een nieuw item toe te voegen&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vul de velden van het programma in. Hieronder staat omschreven wat elk veld betekent.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Druk op save. Het programma item zal zichtbaar zijn in de app!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Naam invoerveld&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Beschrijving&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Name&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De titel van het programma onderdeel&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Start time&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De start tijd van het programma onderdeel&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;End time&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De eind tijd van het programma onderdeel&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Main description&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De omschrijving van het programma item&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Image&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De foto die bij het programma onderdeel zichtbaar wordt&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Type&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Het type onderdeel. Plenaire sessies komen in iedereen’s programma. Workshops zijn op inschrijving.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Categories*&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Indien er categorieën zijn ingesteld kan hier de programma categorie zichtbaar worden.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Location&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De locatie/zaal van het programma onderdeel.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Maximum amount*&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Het maximum aantal deelnemers dat zich voor het programma onderdeel kan inschrijven. (Alleen voor workshops).&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Speakers&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De sprekers van het programma onderdeel. Voeg eerst een spreker toe&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Companies&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;Het bedrijf dat het programma onderdeel geeft.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;Participants&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;De deelnemers waar dit programma onderdeel in het persoonlijk programma zit.&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*) Deze velden zijn optioneel, en worden zichtbaar aan de hand van ingestelde instellingen.&lt;/p&gt;</content><author><name>Bas Krijgsman</name></author><category term="featured" /><summary type="html">Inhoud van dit artikel</summary></entry></feed>